 뻐 뻥튀기? 오빠가 뻥튀기 장살 했단 말야?
그럼 어떡하냐? 빚쟁이들 난리치는데. 한달에 얼마씩이라도 갚아나가야지.
 이놈들 가만두나봐. 내가 해결해. 오빤 빠져.
시끄러. 니가 뭘 해결해? 넌 내 마누라야. 남편이 있는데 니가 왜 나서? 내가 쪼다냐?
 오빠.. 오빠가 이러니까 진짜 남자같고 내 남편같애.
언젠 아니었냐?
 오빤 자기 몸땡이밖에 모르는 사람이잖아. 쪽팔리고 힘든일 못하는 사람이잖아. 근데 어떻게 이렇게 추운날 똥집까지 아파가면서 사람들 다보는 길거리에서 뻥튀기 장사를 해?
감동 먹을거 없다. 닥치니까 해지드라. 내가 지금 뭐가 있냐? 능력도 없고 돈도 없고 그놈의 주식 팔아봤자 바닥이라 건질것도 없고, 밑천 안들고 할게 그거밖에 없더라. 까짓거 쪽팔리는거야 모자쓰고 마스크쓰면 되는거고.
오빠가 날 위해 그렇게 할줄 몰랐어.
널 위해서 한거 아냐. 니가 빚투성이에 80평 아파트에서부터 이것저것 다 뻥친거 알고 충격 먹었지만, 그래서 너랑 당장 끝내고 싶었지만,
오빠.
못 끝내겠더라. 나, 두번째야. 더 이상 실패못해. 죽으나 사나 너랑 이 결혼생활 꾸려가야돼. 세상 손가락질 받고 싶지 않다. 넌 내가 무슨말 하는지도 못알아 듣지?
다 알아들어. 두번한 결혼 망치고 싶지 않다는거 아냐. 오빠, 나도 정신 바짝 차리고 살께. 요새 더 열심히 뛰고 있어.  평생 오빠한테 충성하고 할께. 난 오빠가 이렇게까지 생각하고 있는줄 몰랐어. 정말, 감동의 물결이야.
